hi 淡友 (329)

牛三的味道越來越近

1

2

又一個

咁快手

33000既時候，個個話32000有點難。32000既時候個個話31000有點難。同樣26000既時候總係個個都話有點難架

我只玩期

10

11

12

布布開定330 331好過啦

撞機 飲！

有2個post 都係布布開

16

剪JJ

Usdcnh 又開始發功

養金魚咩 飲啊

睇下港幣

琴日加返換近郁都無撚郁過

7.83?

睇到個頭出煙

咁上下啦你

[img]
有料#adore# #adore#
[/img]

今日唔係狀態
第日再戰
要學呀
唔係死左唔知咩事

日日收市推得快過開市

[/member]由大跌市到依加幾球啦。依加應該差唔多上五球。冇計好奈了。[member]

嘩

得閒先睇都得嘅

打錯code Tim

Wait 7.85

巴打得閒貼下 倉俾我哋跟下 thx

打下根基

所以話呢。。。

咩

25000前逢高加沽。彈上26500停手。落番再沽

好大支牙簽

熊軍仲有無位俾我入伍？
我唔想孤軍作戰

咁多野睇
又SAO
屎來無
哥布林
睇咩先

啱方向，用工具同牛熊有咩問題呢？
死嘅係賭仔同多手仔

sao世界第一

點會蟹呀 無乜點升

唔貪心 希望聽日裂口低開7百就夠

我想贏5萬都難

請唔請人含撚

比負評你條友去咗邊

你唔洗扮野啦
即時槍決

記住 無敵是最寂寞

我頭先追po成7個負評喎，我冇咁多分身

即刻有返，我屌

不過我有偷偷地留多個比你

阿公

係我黎

救救細佬我 得唔得？

我咁靚仔。我唔想死住呀

牛熊至尊狗

你興趣嚟喎，點救

咩興趣黎

包拗頸

牙籤屌系

我係傻散多手仔

同我跌 跌多啲呀

彭巴係另一個post 話美國佬7:30 有野講叫大家睇路

有無tg果d。想跟實贏5皮

有料

嘩沒事巴個 post 原來已經40頁

你一出聲就爆上

全日美國都有人講嘢架

跌盡佢呀

唔知乜9 官員出來9up
可能話唔打啦同支那大和解

你真係成日撩事鬥非

大戰40回

見到都攰

唔係呀，早幾日都有人咁玩

佢好好心機

已經無人理夜期暴升

寸9我

屌未撚睇曬添

又想撚人

我冇份罵戰

升 夾死你地

過多幾個鐘先睇都未遲
布布我諗又沽緊

唔係囉

十幾點叫暴升

奈奈快 d 入去支持下佢

咪又係彭巴咁玩

今晚有咩演説?

開tg 屌9你

請唔請人打字

我唔記得係咪佢黎

知足常樂

未撚驚過

幾時要反手 牛軍越黎越惡

BB

做咩

你仲未反

抱一抱 就當作從沒有在一起

咁佢使唔使含

佢今次有無賭

又唱

好不好 要解釋都已經來不及

Q牛啪啪啪
直上320

乜都會上 係qq 唔會

算了吧 我付出過什麼沒關係

人地對你付出就有你付出咩比人地

乜9野歌來

我忽略自己 就因為遇見你

聽日最少295不解釋
準備加注

Copy 去google 啦

想做秘書？

想放工搵多份part time咋

夾到32000都只係穿profit

可能要成日OT開會喎，你得唔得先

頭先張淫野岩你

PT

人仔想點

打字都要開會

你拎返屋企放喺枱面丫

恆指升=2813升=我春袋爆

爺爺已放棄人生

人仔咁上證都係收綠燈你吹咩

爆精

最終之戰

爆血 我好重手

聽日除淨你買5號仔牛？

原來有牛軍

外國勢力沽空人仔 阿爺聽日反擊

聽朝又數錢

清你買 2318牛都話

白老大：

我睇唔透呀師傅

笑緊你呀
人地買700呀

會被槍決

邊個買2318牛即係同我過唔去

勇士

今日個信念差D走左去

我屌 自膠

抵你贏

X2

今晚又無晒

殺撚咗先爆上

大大棍
皮已收

你聽日死梗

大佬

今日咁多人睇轉勢

牛三到左啦

未轉
rsi落咗30做定準備姐

Qq領軍要你地淡友反省下自己過去做過d咩
清算你班仆街

牛軍party夜

大家記住必勝要訣
DH追牛
DL追熊

升唔上買跌 跌唔落買升 最多比人夾

GG同船

咁仆街貼倉 聽日qq又地心探險

屌 點解

勇者無懼

今日都比佢燈起左啦 p 佢個k

轉角位入call不入牛 一啪即上真係喊死

起碼唔買最垃圾個隻股先

巧彩無gun姐

頂我今朝先上船咋

即轉招行

4800由佢 反正玩左半年3萬輸到1萬

高射炮

穿晒支持位一陣一野打穿埋280 先回真係喊都無謂
點解唔call 要牛

高手

條撚樣應該有mon post
係呀 講馬你呀 屌你

奇蹟會出現你同我身上

圖太狼不嬲都有睇，唔係點會轉身姐佢鋪死牛脾氣

逆。逆向操作 欽敬 等睇你上A1

上去26300

十手252牛過夜

因為啲指標同圖

之前幾下反彈好似好少係個底咁妹法，可能我廢jer唔識睇，只係覺得同之前唔同
反正淨係玩夜期就夠

勁呀

會唔會係落下一個range 而唔係反彈

聽日就會知

夜期爆升緊 熊軍死啦

怕咩 要輸就輸

rsi 超賣到 死都搏下

唔知佢本書銷情如何

唔好再升啦 我頂唔順啦

今日期唔試底 好唔對路

水尾都敢過夜

又一棍 我頂唔住啦

一齊尻叫

嗚啊

一大棍

26300

聽日決定 call

呢下俾你fake左

屌。成班夾一百點都冇就叫哂春

冇理由連BB底都唔掂下就彈既
咁好明題係有得繼續落

竟然沒人講一棍

你買左熊？

明天全面追call

4日做底既可能要星期五先買

俾人夾幾百點嘅信念都無點做淡

700行到小米咁
彈都唔彈

琴日做左底
今日企穩
明日？？

再試一次底

咪係

試頂

熊軍lm

鳩上

都唔跟節奏

係爆上

都係果句喇
個個熊 聽日爆升 得我一個收錢 幾爽

入得1/3 call 唔跌點撈

星期四
一定比爺閪拉上天花板
我話既！！！

得你一個打靶

咁多熊軍 黎個冚家剷 何其壯觀

一個牛軍死剩種 無所謂喇

師傅 你改咗姓先講呢啲嘢啦

牛師傅

叛徒要受到制裁

今朝咪夾咗幾百囉 又黎？

我唔想入牛籤family

啲好友high到
美期升啲啲 就係咁升

升完又回 阿婆都識玩

嗯

假 一陣就跌

無乜好友了

286既30k已經好多

要仆直了

試左2日都上唔到265
今日收DL
25000見

+沽

唔好喊啦

槍斃

實跌 唔洗驚

1棍

大棍落

2棍

比人夾左30點。
後尾跌到幾點。

3棍

射穿你屁屁

又high

有冇清今早264開果注仲未走？

聽日要牛啦
我啲熊熊

係到 信念無走到

夜期

升少少係到嘈嘈嘈
點贏大錢？
熊軍唔需要你呢種懦夫

牛軍瘋狂開party

好多棍 但唔怕 我已經有必死決心

883最後一彈？
有無人牛/call 同路？
14.5止

試左幾日都落唔到260
280見

聽日沈判日，個post會少一半人

起碼300

我無過夜

帽事啦 夜期大插

牙巴 水準高咗好多

想問下魔法禁書目錄好唔好睇
定直接去睇電磁炮好

鳩up炸 無果班大佬咁勁

等侵神打救 算

牙簽巴
奶念大家曾經一齊羊過錢
不可一 不可再 向牛證說不 向輸錢說不

意大利政府拒修改預算案 股市續跌
10月10日(三) 16:18

外媒報道，意大利執政聯盟領導層聲稱不會修改預算計劃，對擴大赤字支出寸步不讓，未有理會金融市場壓力以及國會預算監督機構的批評。意大利政府需要在10月15日向歐盟呈交2019年預算案。

五星運動領袖迪馬約表示，政府希望與所有歐盟機構進行對話，並會把一部分銀行業自救基金的貸款打包證券化，尋求私人投資者注資。

意大利富時MIB指數周三(10日)低開逾百點後表現反覆，最新仍跌24點或0.12%，報20,038點。
－－－－－－

睇你對男主接受程度有幾高 好多廢話

人仔 上！

咁電磁炮先

4浪穿1浪..？

正恩巴係10球10球咁買添啦

咩利淡訊息都無用 牛氣沖天

2套都ok
今季有魔禁3
正

同我睇果本書講既一樣
話如果三角形喺4浪出 5浪會行好快。睇1浪同3浪升幅速度都不及5浪

有冇熊軍總司令?

唔肯定岩唔岩 我自己就咁睇。不過依家行5浪 應該唔會錯

得你一個

你

孤身一人

咦，啱啱開始食譚仔個時牛軍開緊party架。咁開散band喇

快

上返20000邊有再插

Binc

得牛籤仔自己一個開party

其實佢真係好可憐

我之前有陪佢牛架

加沽

夜期日日咁爆 真係似轉勢

聽日劇本係點

好撚寂莫

冇人同我做熊軍 ：＜

聽日咪一支大陰燭

抵啦牛籤仔

我都有陪佢call左3分鐘

都係高開低收

再試260 守唔住就穿

點解要牛呢

錢多掛

堅持嘅野
買六合彩都要買死一條飛啦

彭乳輝

我床上都唔止3分鐘喇

強心針

700,000,000 !!!!!
多左1億貨

跟

我三注呀
一注近 ,
仲有兩注袋底未放

明天殺26600熊

佢平時睇咩圖睇到日日輸，睇火麒麟?

聽日收穿260好唔好？

係就好

all in cow, wait cow 3

你買左3手 XDDDDDD

上就搞掂啦趕時間去開會呀

新熊?

係

250先合格

最好180

排

喺到個post都成半個月
第一次覺得自己好可憐
因為呢到已經無位置可以容納我
運個廁所位都唔俾我

DT 可以 不過夜

我

Kim神同條韓狗一樣咁燈

臭閪

做咩姐

只要唔穿260 牛根都唔洗驚 定呀

無野

燈咩？win$

排左先，一陣可以高價賣個位俾人

出邊好多人睇彈呀

頭先溝多咗少少

條龍好快愈黎愈長架啦

今次反彈可能好短！然後直插

排隊黨

唔驚啦 大把人陪你過夜

其實我好佩服牛籤仔
自己一個單挑哂淡友po咁多位大神

唔好捉我呀

型囉

英雄主義

有料先可以生命值硬接

美國又亮劍

係型嘅

陪我過夜

奈奈同你Share ok?

亮咗咩呀 個市無反應wo

買咩

過夜無限Q

YEN

磅水 即刻賣個位俾你

我跟左

想等0.68樓下

好, 跟我過夜

明明琴日都亮左 班好友唔理 cls

入左少少
再跌再買
跟實大佬

三萬蚊，過夜！

止蝕位25960-26030到 點解會人博彈
輸都輸200點姐 彈就唔止

上次過夜先5舊水
慘過做雞

玩腳都有排玩

幾時

你又知有腳玩

聽日殺肥牛

沽爆

上次呀
你熊左戈次

其實我成日過夜唔記得邊次

呂布係公海燈941？

個千跌幾時到

我想put日經

Gun

可唔可以跟實布神

沽爆佢

又想jarjar聲

又260 262無限輪回

雙頂

大戶就係等埋佢上船

最後目標25700

我講呢啲

反手反手再反手反手反手再反手反手反手再反手

食牛

一日唔升 都難有

邊間?

有興趣可以睇下

我又食

開左車啦

主力香港算了, 冇咁多心去睇另一個市場

341

穿26000反手 入熊

陪我

呢度咁多牛軍 慘慘

有咩

得番一個g ma

你喺邊

有巴打開左259牛

大把

喵

真係好貼心

見到呢幅圖唔睇名都知係市場巴貼

冇錢買咁多樣

大家好

殺呀
向260進發

用儘全力沽爆

咸濕總司令

275 gogogo

好難聽呢個名

尋日的

LAST TARGET 25700

冇啦冇啦

你幫我改個啫喱佬又好好聽

耶利戈

轟呀

未UPDATE

我食哂成個浪

淨係得我叫未幾好

夜期想穿26000

一樣

聽日仲唔到2318同1299落

其實想跌到幾時

澳門

5仔都要落呀

之前牛市都未試過升咁多日熊市就跌咁多日

佢係大芋

仲叫人點玩股你老母

首先 你要有錢

係喎

原來係呢個原因

潛先睇片

年頭咪試過14連升

跌得幾十點就咁high 同牛軍有咩分別

謎片

呢幾日又唔係未試過夜跌早升 大家頂得住唔震走先算啦

牛過左

吊 郭文貴話 馬化騰會被捕

尋晚已經係咁

有你係到 牛籤仔唔洗驚孤身上路

條友睇來係有料
有fbi 保護

夜期幅圖咁似 今日恆指

又有人燈

我偷睇左劇本

難怪QQ 仆晒街

正

#1
沈門信念量子吕布
•
2 小時前
竟然仲有人熊，睇住個春袋

布布Tg左比我

bin到

你個影帝臨收市前
又貼食糊飛又喊再買熊就真係傻仔

咩料

我都想要

好想瘋狂錫布神

941can put ?

劇本最後終極一跌用

已經清哂

咁唔買住

無信念

追住d 弱勢股put 會開心d QQ 我諗幾蚊都彈唔到

我要1810跌

baba得番144

溝左call

聽日QQ 仆街了, 好采冇入正股

越跌越溝

咁我等佢跌穿73放

放到變牆紙
12月尾

我唔開post你夜期就唔會有成百點食啦

前後左右都係熊軍
吉軍孤立無援

Put baba 140會唔會好癲

120目標價

今晚想加多兩張140

［member]布神 想問下3968係咪都會跟跌[/member]

佢跟國指行

唔好可屈

唔好浪費子彈 係都入put

牛軍被無視

牛簽仔幾時先會贏
我地熊軍高位加沽 數錢數到手軟啦

真係彈可能要好長 隻call 要夠耐

門規第一條
順勢而行 不與大市作對

騰訊
284.323

期指升緊
做咩咁high

280買下先

呂布你快d點醒佢啦

低水60 升多200再搵我

仲put唔put得過？

隻野無得救

下隻700

一個post 已經點醒佢喇

我135

岩岩收到聽日劇本，牛三

一日唔穿我個位都唔會唔買牛

gun

好想去ib開個戶口
係咪可以玩埋美股

收到

俾你燈死喇

不停搬龍門由26219 搬到落 26000

唔識
我用ig玩緊模擬 當練習睇日頭升降

有無Number put baba
記得布神你有推薦過
但係無記得

有無得求布布tg

吉軍睇住熊軍好似有糊食 開始懷疑自己企錯邊

10021

牛軍

多謝布神

雖然我係吉軍 但我想係夜期走佬架
咁解釋佢地會唔會接受

夜期同日頭由爺西開返市個刻已經無關連

夜期-1？

大前題係你睇淡呀爺同人仔

尋晚見過鬼怕黑所以未敢落場 一陣睇情況做人

vix 已經16.75 股災味濃厚

UVXY is ready

-1？

咁put 142得唔得呀？

美股頂夠未

得呀

早幾日差唔多18喎

你唔拎啲磚出嚟
而家點trade用開咩method同oci
啲勁人邊會指點到你

卡數幾時先肯俾我找
我想落場派錢啊

點解美股可以08年後就一直牛市

咁我賺嗰100蚊好快變500蚊

納dee, 700再見

唔睇納dee 都知佢再見 點解值280

下星期一放水⋯ 淡倉重有幾耐做

又開波free fall 一陣係咪又deep v 之後再倒v

V A V A V

夾下我啦得唔得。成日俾錢我洗點得

美女3點先開市

沽爆佢!!!!!!!!!!

日日劇本一樣

放水 = 再跌

vix

一萬億沽爆佢

Tvix

放水冇用嫁 聽cfu 講

想問下vix 富途係咪無得買

聽朝堅穿，低開低收冇兜底

都話放水係填其它氹 唔會救股民啊再重申一次

沒事巴

我d熊咪 發個肥仔水

岩岩3張信用卡套現
聽日ALL IN 269熊

呢鋪仲唔fat fat

我都過夜熊左

就食糊先黎入熊軍

彭巴有冇轉劇本

有呀 我賺咗100蚊

聽朝不問價掃熊

Gun!

後面仲有成千點

支持 加倉加倉

跌得咁急我d put換唔切馬

冇眼睇聽日又冇4800

沒事巴覺得聽朝入仲有冇水位

美股都on9 日日倒 v 都死頂

3支大紅棍vol 落

聽日入價內，快到呢

你地本身有冇水位先？

有無輪既高手講下價內幾多一定要食？

彭巴睇就有千幾點既反彈浪
兩位大神意見分歧

背叛66

入左價內2日了

有 今朝DH入

牛軍可唔可以選擇自殺先

聽朝恒指跌幾多

dt放哂

其實來緊係咪唔會再彈好撚驚佢夾

死落去啦

落左先彈

牛簽仔呀

美國佬係咪想送爺閪一程
人地日日托 你就係度攪破壞

慢走

信念又然

Why u so mean

逢高加沽+分段食糊

好似我做左accu d客unwind 咁，投降輸一半

嘩 700 ADR $280

今朝賺嗰啲要嘔返出嚟囉

向牛軍低頭認錯
其實我本來想熊過架 但俾布神臨收市撚到

跌得咁快 食完飯返黎已經無位沽

布神假膠都分唔到

尾水唔敢過夜

沖呀25700 00:59平

30點前開左-4細 希望唔好重演尋晚既悲劇

QQ

認同

玩paper trade $50 1點 都玩到賺5k

佢張食糊圖好真 加上尋晚夜期俾人撚左160點

你終於出手lar

今日4點收市就好沽定

沒事巴都咁睇 咁我繼續SH熊仔先

有好多位call

熊軍黎喇 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

160點10k都冇，點會震得走布神

千跌

美股可唔可以搵日唔好V返上去,好悶

一野沽到62 好l 惡

破過280

係我俾人撚

布神你神位入熊 好難無信念
我地西位入熊

yeah!!!!!!!!!!!!!!!!

259

牛市調整最後一浪

仲落緊

原來仲有咁多位落 估唔到

幾十點咁跳 期指班痴線佬又癲左

但
#1
沈門信念量子吕布
•
3 小時前
竟然仲有人熊，睇住個春袋
6
6

早兩日引牛

睇25000

-10細

DLGH 想救死爺爺?
大戶係咪有心想做上證

人地爺爺救 你就日日跌俾壓力佢地

唔V冇得加菇喎

今晚掂到258咁咪會反彈 跟黃金比的話

認真 夜期無左阿爺亂chok
d signal準過日頭好多

又夾

259先開

255基本野。。。

升941沽700

沽到咁上下先入700進入 b 浪

一早講左！今日無熊過既 無資格炒野。同我出返去 唔好留係度

悶左好耐啦

26045

呂布出呢個post就開左

突然間好失落。有無手足支援我

牙籤聽日o的牛點

沽盡佢補數

做咩跌得咁快,我仲未開始玩架

紫淡冇淡倉?

唔係好得閒呀啲巴打，個個數緊錢

死

你老母 跌到咁5仔仲升

今日個個話無想反手求屌醒

衝啊

大家準時00:59平淡

呂布點解你會知會到bb底會繼續跌

call 過夜，之後平加沽

要還架佢

收到風 熊到230！

今日又多一皮小注, 而家5 皮熊過(中距離27100-27500左右)希望有0的肉食下

點算, 夜期大爆升

係時候deep V 劇本下先

聽日要再追QQ PUT

道指快d deep v

半倉係佢 仆街啦

牙籤巴 88

點算, 熊左過夜

玩完

deep v 比我入呀

沒事巴 完全冇走過

遲啲，人哋升佢就跌

竟然仲有人熊，睇住個春袋

神早講左無限加注put
唔call 只put 升就加注

300

點解個個都牛 冇人同我一齊熊 :<

adr穿260

你都無叫我熊

今日無熊過既 無資格炒野。同我躝屍趌路！

聽朝會唔會開市即穿260

比咩撚 on99市 srop to 0

會

雖然熊過......但我D 蟹CALL無啦真係

加沽，沽到佢255

上星期講過十月唔玩call，逢高put

我都冇你TG

好少熊

咁搞法聽日大裂口低開好難玩

仆街 真係要玩夜期 次次都夜晚出招

換得近為了

最後期都要表近最低位收市==

連你都唔聽我講

今晚冇deep v睇lu

牛籤仔molamola

唔通真係要落25750

夜期爆升了!!!!!!!!!!!!!

升番三十幾點了

聽朝又有特價牛

同你一齊牛左

睇返今日牛熊比例, 真係好多近牛殺落去都幾和味

20手熊上星期五過到今日冇走
加埋今日入左15手小米put

朝早插完係咪即出貨先 ？

你肯講我肯聽

一齊訓街

畫左圖, 留TG

brkb 我由190睇到佢220 都冇位入

希望聽日開市跌400

你咪熊軍

死攬咗熊過 聽日可以數錢未

信念

幾球熊聽日等數錢先

沖個涼者...
25895....

不過今晚有咩消息搞到歐美大跌

聽日低開500點

你正係教女女 ：<

Jump

聽日抽一抽高俾我沽呀

我明顯你唔明我做緊咩

次次我一買熊就抽高

聽朝唔低開過千唔收貨

跳樓區

你沖多次 我聽日數錢

5仔put 哭喪區 你老母 升緊一蚊

跌到咁 聽日2318穿74啦掛

最怕聽日上證又撚狗

下次要揸緊信念

下次應該上28000

嘩咩事

牛簽仔一開即打靶

夜期日日都係咁 結果第二朝都係阿爺掌握定價權

迴光反照咋

73都得了

信念上280

係係

MACD見晒底 死都唔跌

佢好似話目標係買ROLEX
不過唔緊要啦 SEIKO都唔錯啊

你咁諗就中阿爺trap喇

咁不如72

Casio 已經開心仔

哇 期指259都穿埋

好多老散入左狂牛呀

聽日平開，熊軍受埋我玩得唔得啊

訓醒大升300qq直上320

牛三梗係買牛

節哀

QQ又十蚊

對爺爺要有信心
夜期呢D無參考價值

咁冇人知阿爺聽日隊唔隊既 但日頭走勢真係上證鏡象

次次都係人哋升佢跌， 人哋跌佢升

沒事兒 睇好爺爺會博老命

道指又跌1%

美爆

又要反手

唔講咁多
升盡佢

25800要平啦

cls

聽日開市跌盡佢直入中路開煙花

次次睇中反彈！但得1吓！佢老未

早走熊真係大錯 應該等埋反彈signal先走

呢3日次次夜期食一轉 朝早抽高又食一轉 晏就抽高又食一轉 4點收市又食一轉
幾爽

入左5球牛，點算

從來冇假膠過，絕不反燈

原因?

25800 gogogo

期岩岩 25850食左2張
又係剩番1張袋底唔會郁

咪撚玩啦 紙札撈都買唔到啦

QQ 278.673

輸左19萬

聽朝先啦

唔夠信念, 今日d熊仔食左廿格就走左佬, 聽日又要買貴熊

牛軍冇事嘅冇事嘅 聽朝一樣高開 好似今日咁咋嘛

25700 GO (明天)

布神

omg 有錢都係本事黎嘅

個市係咪你開架?

點解我要咁早放走啲熊

聽日開252啦好冇

]

又要儲返8個月 一個月儲兩萬

聽日低開1000點比我走熊好嗎

輸左個中點

262-263呢個位玩左三日 終於穿260

都->輸

黎 美女比個v 字我加沽

baba跌到驚

唔怕！即係重有水位入熊

反彈緊 平倉舔完閃

要睇埋聽日收市價先答到你係咪新range

大獲了

有冇人係真係睇哂我所有post

沒咩可能 直接1000點 證監會吊人

似牛2轉牛3

你都睇新range

我
較左追蹤有睇晒

我代表熊軍要多謝你地

QQ ADR洗唔洗咁誇

勿慌 熊軍二三百點唔洗打飛機住

補睇算唔算

痛打落水狗

冇眼睇

又跌多左?

279 cls

1001